## Wytyczne:
1. Pracuj zgodnie z git workflow - nie commituj bezposrednio do mastera!
2. Dodaj swoja implementacje interfejsu Action, a nastepnie dodaj go do HashMapy w Main
3. Lista akcji do zaimplementowania, ich wynik wyswietl:
- sortuj alfabetycznie
- dodaj wszystkie argumenty, ktore sa cyframi (jesli jakis to litera nie bierz go pod uwage)
- zamien we wszystkich elementach wszystkie wystapienia b na abc
- jesli zostalo podanych wiecej niz 10 argumentow dodaj je, jesli mniej pomnoz (wszystkie przez siebie)  (jesli jakis argument to litera nie bierz go pod uwage)
- dodaj do wszystkich argumentow slowo "java"
- jesli element ma wiecej niz 3 litery skroc go do 3 liter
- wyswietl aktualna godzine jesli jest wiecej niz 5 argumentow, jesli mniej dzisiejsza data
- wyrzuć wyjatek jesli jest wiecej niz 3 argumentow, jesli mniej wylacz aplikacje
- znajdz liczbe elementow ktora maja w sobie litere a
- wyswietl wszystkie elementy, ktore maja w sobie slowo kot
- jesli wszystkie elementy maja taka sama dlugosc zwroc Tak, jesli nie zwroc Nie
- wyswietl wartosc JAVA_HOME (niezaleznie od argumentow)
- dodaj dlugosci wszystkich elementow
- sprawdz ile elementow spelnia wyrazenie regularne: k+o+, podpowiedz: w wyrazie musi wystepowac conajmniej jedno k, a nastepnie conajmniej jedno o
- jesli zostaly podane 3 elementy (zaloz, ze to liczby) stwórz z nich datę, jesli nie wypisz: nic z tym nie zrobie
- zamien wszystkie wpisane znaki na ich kody ascii
- zlacz stringi i wypisz od tylu